{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024583",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "라르고베이커리"
    },
    "text": "営業時間は平日09:00~20:00で、毎週日曜日は休みです。 金陵駅から徒歩5分の距離に位置しています。 私たちのパン屋では、良い材料のみを使ってヘルシーなパンを作っています。 朝9時にオープンし、ほかほかのパンが用意されています。 塩パンは2,500ウォン、バジルクランチは4,000ウォン、練乳米バゲットは3,500ウォン、ガーリックソフトは5,000ウォン、ミルク食パンは4,600ウォンです。 このような様々なメニューでお客様に様々な選択を提供しています。 これで、ヘルシーでおいしいパンを楽しむ準備はできましたか？ お越しいただければ幸いです！",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日09:00~20:00です。"
        },
        {
            "question": "休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "毎週日曜日です。"
        },
        {
            "question": "金陵駅から徒歩でパン屋までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "徒歩5分ほどです。"
        },
        {
            "question": "どのようなパンがありますか？",
            "answer": "塩パン、バジルクランチ、練乳米バゲット、ガーリックソフト、ミルク食パンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "塩パンは2,500ウォン、バジルクランチは4,000ウォン、練乳米バゲットは3,500ウォン、ガーリックソフトは5,000ウォン、ミルク食パンは4,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "何時にオープンしますか？",
            "answer": "朝9時にオープンします。"
        },
        {
            "question": "パン屋で使っている材料は何ですか？",
            "answer": "私たちのパン屋では、良い材料のみを使ってヘルシーなパンを作っています。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "塩パン、バジルクランチ、練乳米バゲット、ガーリックソフト、ミルク食パンなど様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ヘルシーでおいしいパンを楽しむための準備はできていますか？",
            "answer": "はい、私たちのパン屋ではヘルシーでおいしいパンを楽しむ準備ができています。"
        },
        {
            "question": "パン屋へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "金陵駅から徒歩5分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 360
    }
}